【直擊單位】二手反彈 沙田第一城2房又重上600萬

疫情雖反覆，惟剛性需求大，帶動二手交投，沙田第一城本月暫錄逾25宗成交，2房重上600萬元。美聯物業聯席區域經理翁凱傑指出，沙田第一城9座高層D室，實用面積327平方呎，以600萬元易手，實用呎價18,349元。據悉，同座同室高3層單位曾於2020年以600萬元轉售，相同價錢就要買低幾層。

原業主於2016年以360萬元購入，持貨5年帳面獲利240萬元，單位升值67%。

上車盤永遠大把人接貨

仆街 咩世界

全世界都大亂都升 屌佢老母

有幾多人追蹤樓主

蓋清又賺到

今年習 + 拜年

由恆基兆業牽頭，
新世界發展、
新鴻基地產及長江實業
四間華資組「百得置業」2,000萬港元投得工程。

填海完成後，約七成交還政府發展公屋及社區設施，其餘約250萬平方呎則發展為私人住宅項目，並於1981年至1987年分階段落成及入伙。

共有52幢樓高27至34層的住宅樓宇，分為七期共住宅單位10,642個，每個單位的建築面積由389平方呎至1018平方呎不等。

3個不同種類，
一梯四伙、
一梯六伙及
一梯八伙，
其中較大的單位集中於一梯四伙的樓宇，部分單位更設有露台。

大圍站效應，真係好難跌.....

利害

第一城自成一角其實唔錯

恆指都就快上番3萬點

紙錢日日都貶值
班樓淡仲發夢d樓跌

40-50年樓？
爭黎等距冧咩

年輕夫婦去果頭睇樓真係好易會入飛, 選擇又多, 配套都唔錯

屋苑同單枝唔同

十大屋苑重建計劃首先應該係美孚新村，跟住就係太古城同第一城，按市建局同區7年樓齡補償計都幾和味

咁多戶邊有私人發展商肯做

呢個我同意，但我覺得如果見D牆開始剝落，又或者好似之前舊樓冧死人咁有意外，政府無理由唔出手收購，由其係呢D樓十幾廿層，頂哂唔過40層，都有誘因....

幾時先會返去智叔價呀, 連登仔答下我啦

無知一問 咩係智叔價？

智叔沙田第一城

多數都係籌錢大維修啦
每戶廿萬